其實kepa 憑乜撚嘢唔攔出嚟？

車路士呢隊波真係多大帝 正宗球員>>教練
教練叫到 強如美斯C朗 球霸如洛賓 嗌換你 你都要走架啦
最多俾你掟下boot 踢下水樽爆下粗 當發洩下
咁撚樣發老脾唔換 真係第一次見
唔尊重後備龍門不特止 我諗沙利以後係教練界都會淪為笑柄